委乜任? 要求九月恢復選舉啦

泛民根本唔應該將個問題糾結喺一年委任上, 應該係反對延期一年,
恢復九月立法會選舉. 就算有疫情, 最多俾你拖到十月.

呢個要求, 係民主陣型既最大公約數, 亦係香港市民及國際社會所樂見.
根本唔需要討論是否接受委任.

討論一年委任問題, 根本就係錯晒. 要求恢復選舉先係正題
如果唔要求佢復選, 不論接唔接受都係錯.

接唔接受委任都係被動, 爭取九月選舉先係主動.
做乜唔主動D?

國際一定會支持香港立法會如期舉行！

泛民妥協左中共個決定已經係錯重點！

推呀

可以既話幫手推, 我P牌

推！
泛民要尊重民意！
同時都好應該積極提倡立法會選舉如期舉行！

國際關注！

黃碧雲唔想喎

泛民根本係暗共。

林鄭嚇傻了！組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處震驚14億人！

同意既幫手推, 我P牌推唔到

幫你手推

Push

同意。推

販民根本冇諗個呢個option
淨係掛住諗點樣說服d市民支持委任
因為對佢地最有利

推

企係泛民角度，反正佢地初選都輸左咁多個位 又比人dq幾件
有得做梗係做多年

放棄委任其中一個目的係恢復選舉
你有冇諗過係泛民特登唔提
因為有多年做

現時冇得再選又或者冇可能再選贏嗰啲佔最多
佢哋自知政治生命都完啦
點樣出賣香港人都一樣

中共知班販民冇得做, 就委任佢地, 等佢地貪多一年人工, 就可以搞散成個陣營, 反正有事又會叫曬成班FANS上黎吹雞叫人

push

老泛初選輸曬
而家多一年cap水，見你地唔撐佢地緊係搵埋最後一水下年自己移民外國理撚得你班人死
作為局外人，我係咁樣諗

而家就係要逼佢.

留守議會講到咁合理? 好, 就用更加合理既方法去解決, 等你無得迴避!
恢復9月選舉! 民主派根本不可能拒絕呢件事.
一旦拒絕, 就連佢地既僅有支持者都會放棄佢地.